香港有無高質日本餐廳可一個人食lunch

求推介
只想一個人休閒食個lunch / tea

有邊間啲人唔會食野雜雜聲

最緊要坐得舒服

元氣

加籐屋

Mos burger

關西的話baby face planet’s

Hk呢

7/11

剎利亞

日本野

有錢就得

邊間先

嵐屋

黃嘅冇乜，唔藍或者冇色就好多
都要睇budget同喺邊區食乜

割烹 櫓杏
旬鮮 海寶

一蘭

無色 油尖旺
Budget 1000以下

花盃